有無野想講 但唔知搵咩人傾訴好？

我就無咁撚得閒遂個回你啦

自己擺低係到啦

我先
我覺得好大壓力 近排好多意想不到既壞情況出現

真係好多 健康 感情 朋友..

就黎抑鬱 但係又搵唔到人傾 唔想人擔心

講完

逐樣講啦

近排確診左有慢性病 暫時無得醫 只有保養控制 似糖尿病咁

又失戀 拍左兩年幾散左 無左忽咁個人

朋友 .. 同某個舊朋友吵左大鑊 新識又做唔到以前個種兄弟既關係

大約係咁..

加油巴打

曾經試過屋企人大病左成年 同時間條女仲要比自己兄弟帽埋 但係同自己講點都要撐落去

Everything is gonna be okay 加油

諗住係連登搵啲巴打幫我評下自己個樣係咪真係咁差
點知比人擺左上去 家陣啲同學仔都暗地裏笑鳩緊我

咩病 講清楚